21號出黎唔該

出。

唔該